見學術台都幾多人迷信，講下自身經歷。

呀爺有學八字、風水、紫微斗數
係傳統左仔，極左
成副身家捐俾大陸
細個出世俾佢批命
批到我係反中亂港，崇洋媚外
由細到大都唔鐘意我，郁啲就打就鬧
分身家，唔分俾我

成副身家捐上大陸又唔分身家俾你？

咪就係捐俾大陸都唔留啲俾我

佢仲批過咩
有冇中

以我認知，八字係睇唔到一個人係親中與否

但可以睇到一個人容唔容易成為勇武，其實都係性格問題

你老母就生左你條on9仔

p牌仔

最後我真係反中亂港，崇洋媚外

但我呀爺60-70年代已經算到大陸會彈起
訓身買左好多深圳同東莞樓
最後變曬爛唐樓工廈